---
publishDate: 2022-09-24T00:00:00Z
title: Spieltag 2 (2022/2023) HDC Gelterkinden 1 Heimspiel gegen DC Sense Steel 1
description: Spielbericht über den Spieltag 2 (2022/2023) HDC Gelterkinden 1 Heimspiel gegen DC Sense Steel 1
excerpt: Spielbericht über den Spieltag 2 (2022/2023) HDC Gelterkinden 1 Heimspiel gegen DC Sense Steel 1
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg1
canonical: https://hdcg.ch/spieltag-2-saison-2022-2023-hdcg1/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';
import DCSenseSteelLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/dcsensesteel.png';

## HDC Gelterkinden 1 vs. DC Sense Steel 1

<GameScore
  home={{ name: 'HDC Gelterkinden 1', logo: HDCLogo, score: 15 }}
  guest={{ name: 'DC Sense Steel 1', logo: DCSenseSteelLogo, score: 17 }}
/>

Unser HDC Gelterkinden 1 durfte am Samstag ihr erstes Heimspiel gegen DC Sense Steel 1 antreten.

Am Anfang lief es nicht so gut für die HDCler.

Nach den ersten 4 Doppel und den 8 Einzeln lagen sie deutlich hinten. Im zweiten Durchgang flogen die Pfeile besser und es ging stark aufwärts, sodass es im dritten Durchgang auch auf die zwei letzten Spiele ankam, um noch das Sudden Death Doppel zu erzwingen.

Leider ging dies nicht auf und der DC Sense Steel 1 gewann mit 15:17.

Wir gratulieren dem DC Sense Steel1 aus Heitenried und bedanken uns für die freundschaftliche Stimmung und den tollen Darttag bei uns.

Auch ein riesen Dank an unsere Sponsoren: [Stebo Metallbau AG Gelterkinden](https://www.stebo.ch/) und [Sopro Bauchemie](https://www.sopro.com/) für eure tolle Unterstützung.

#### Links

- [DC Sense Steel](https://dcsense-steel.ch/)
- [SDA](https://www.darts.ch/)
